超粒方YouTube 連續三日出meme堅持使用武漢肺炎

次次都見到成地玻璃

開完第一個見到碎玻璃 先再出post 撚粉紅